立場記者果欄直播被打 防暴袖手旁觀後離去

睇住Live...

文宣入

屌你又話自己好撚正義 嚴正執法？

警犬戲都唔做下